終究還是十三啊

江山易改
本性難移

是

尚在問 你誰

屌你老母

蘿藦

係

係金寶綠水

詩姐幾時唱K

我五音不全